同屋企人旅行

四日三夜
如果去泰國，去airbnb租民宿會唔會好易中伏？
如果去大阪+京州，會否太趕？
thx

劉備借荊州？

京都先啱

同屋企人去,唔跟團就一定中伏